---
number: 11
identifier: 011UnDiaConPapaFriki
title: 011.Un dia con Papá Friki
subject:
- Pixel XL
- iTunes
- Los Joseles
- Papá Friki
downloads: 2729
filename: 011undiaconpapafriki.mp3
datetime: 2018-04-12T17:26:34Z
version: 1
size: 7222627
length: 451
excerpt: "Buenas muchachada, hoy he querido compartir con vosotros un día que ha empezado con emociones fuertes. Ha continuado con la primera vez que dono sangre y comentaros la experiencia de compra en Hipercor y pequeños problemillas con el feed de iTunes.   \n\nReferencias que he hecho en el podcast de hoy:\n\n[EducandoGeek ](https://educandogeek.github.io/)de @jgurillo.\n\n[Los Joseles](https://www.losjoseles.com/Po"
slug: 011-un-dia-con-papa-friki
---
Buenas muchachada, hoy he querido compartir con vosotros un día que ha empezado con emociones fuertes. Ha continuado con la primera vez que dono sangre y comentaros la experiencia de compra en Hipercor y pequeños problemillas con el feed de iTunes.

Referencias que he hecho en el podcast de hoy:

[EducandoGeek ](https://educandogeek.github.io/)de @jgurillo.

[Los Joseles](https://www.losjoseles.com/Podcast/)

Os recuerdo los métodos de contacto:

Twitter: https://twitter.com/papa\_friki

Correo: papafrikipodast@gmail.com

Web: https://papafriki.gitlab.io/podcast

Feed Podcast: http://feeds.feedburner.com/papafriki

Ya sabéis, nos escuchamos, leemos o vemos hasta luego!